香港警察開通微博 內地公安紛紛組團「圍觀」

香港公安

冇架啦，香港大陸化已經去到無得救嘅程度

點解唔改做香港公安？

搵個大sir 拉隊返去叫雞啦
成班兄弟等招呼你

所在地，其他

某領導：這是正識錄用的香港契弟嗎？

*正式

岩岩打電話2860-6144，問係一蝈大於兩制下，香港市民可以跟叫你地"老弟"嗎？？？

時沙：冇意見！！！

push

來了 老弟

講反水貨部處